{ "translations": {
    "Added to favorites" : "已加到我的最愛",
    "Removed from favorites" : "已從最愛中移除",
    "You added {file} to your favorites" : "你已添加 {file} 至最愛",
    "You removed {file} from your favorites" : "你已移除 {file} 從最愛",
    "Favorites" : "最愛",
    "File changes" : "檔案更動",
    "Created by {user}" : "由 {user} 建立",
    "Changed by {user}" : "由 {user} 改動",
    "Deleted by {user}" : "由 {user} 刪除",
    "Restored by {user}" : "由 {user} 還原",
    "Renamed by {user}" : "由 {user} 重新命名",
    "Moved by {user}" : "由 {user} 移動",
    "\"remote account\"" : "「遠端帳戶」",
    "You created {file}" : "您建立了 {file}",
    "You created an encrypted file in {file}" : "您在 {file} 建立了一個加密的檔案",
    "{user} created {file}" : "{user} 建立了 {file}",
    "{user} created an encrypted file in {file}" : "{user} 在 {file} 建立了一個加密的檔案",
    "{file} was created in a public folder" : "{file} 已建立於共享資料夾",
    "You changed {file}" : "您變更了 {file}",
    "You changed an encrypted file in {file}" : "您在 {file} 修改了一個加密的檔案",
    "{user} changed {file}" : "{user} 變更了 {file}",
    "{user} changed an encrypted file in {file}" : "{user} 在 {file} 修改了一個加密的檔案",
    "You deleted {file}" : "您刪除了 {file}",
    "You deleted an encrypted file in {file}" : "您在 {file} 刪除了一個加密的檔案",
    "{user} deleted {file}" : "{user} 刪除了 {file}",
    "{user} deleted an encrypted file in {file}" : "{user} 在 {file} 刪除了一個加密的檔案",
    "You restored {file}" : "您還原了 {file}",
    "{user} restored {file}" : "{user} 還原了 {file}",
    "You renamed {oldfile} (hidden) to {newfile} (hidden)" : "您將 {oldfile}（隱藏）重命名為 {newfile}（隱藏）",
    "You renamed {oldfile} (hidden) to {newfile}" : "您將 {oldfile}（隱藏）重命名為 {newfile}",
    "You renamed {oldfile} to {newfile} (hidden)" : "您將 {oldfile} 重命名為 {newfile}（隱藏）",
    "You renamed {oldfile} to {newfile}" : "您將 {oldfile} 重命名為 {newfile}",
    "{user} renamed {oldfile} (hidden) to {newfile} (hidden)" : "{user} 將 {oldfile}（隱藏）重命名為 {newfile}（隱藏）",
    "{user} renamed {oldfile} (hidden) to {newfile}" : "{user} 將 {oldfile}（隱藏）重命名為 {newfile}",
    "{user} renamed {oldfile} to {newfile} (hidden)" : "{user} 將 {oldfile} 重命名為 {newfile}（隱藏）",
    "{user} renamed {oldfile} to {newfile}" : "{user} 將 {oldfile} 重命名為 {newfile}",
    "You moved {oldfile} to {newfile}" : "您將 {oldfile} 移到 {newfile}",
    "{user} moved {oldfile} to {newfile}" : "{user} 將 {oldfile} 移到 {newfile}",
    "A file has been added to or removed from your <strong>favorites</strong>" : "已將檔案添加到<strong>我的最愛</strong>收藏夾中或從其中刪除",
    "Files" : "檔案",
    "A file or folder has been <strong>changed</strong>" : "檔案或資料夾有所<strong>更改</strong>",
    "A favorite file or folder has been <strong>changed</strong>" : "收藏的檔案或資料夾有所<strong>更改</strong>",
    "Failed to authorize" : "無法授權",
    "Invalid folder path" : "無效的資料夾路徑",
    "Folder not found" : "找不到資料夾",
    "The file cannot be found" : "無法找到此檔案",
    "The destination path does not exist: %1$s" : "目的途徑不存在：%1$s",
    "You do not have permission to create a file at the specified location" : "您無權在指定的位置創建檔案",
    "The file could not be converted." : "無法轉換檔案。",
    "Could not get relative path to converted file" : "無法取得轉換檔案的相對路徑",
    "Limit must be a positive integer." : "限制必須為正整數。",
    "The replacement character may only be a single character." : "替代字元僅限單一字元。",
    "Filename sanitization already started." : "檔案名稱消毒流程已開始。",
    "No filename sanitization in progress." : "目前未進行檔案名稱清理。",
    "Favorite files" : "最愛的檔案",
    "No favorites" : "沒有最愛",
    "More favorites" : "更多最愛",
    "Accept" : "接受",
    "Reject" : "拒絕",
    "Incoming ownership transfer from {user}" : "來自 {user} 的擁有權轉移",
    "Do you want to accept {path}?\n\nNote: The transfer process after accepting may take up to 1 hour." : "您想要接收 \"{path}\" 嗎？\n\n註：所有權轉移的流程最多需要一小時",
    "Ownership transfer denied" : "擁有權轉移被拒絕",
    "Your ownership transfer of {path} was denied by {user}." : "您 \"{path}\" 的擁有權轉移被 {user} 拒絕",
    "Ownership transfer failed" : "擁有權轉讓失敗",
    "Your ownership transfer of {path} to {user} failed." : "您將 \"{path}\" 的擁有權轉移給 {user} 失敗",
    "The ownership transfer of {path} from {user} failed." : "來自 {user} 的 \"{path}\" 擁有權轉移失敗",
    "Ownership transfer done" : "擁有權轉移完成",
    "Your ownership transfer of {path} to {user} has completed." : "您將 \"{path}\" 的所有權轉移給 {user} 已經完成",
    "The ownership transfer of {path} from {user} has completed." : "來自 {user} 的 \"{path}\" 所有權轉移已經完成",
    "in %s" : "在 %s",
    "Transferred from %1$s on %2$s" : "於 %2$s 從 %1$s 轉移",
    "File Management" : "檔案管理",
    "Home" : "主目錄",
    "Target folder does not exist any more" : "目標資料夾已經不存在了",
    "Reload current directory" : "重新加載目前目錄",
    "Go to the \"{dir}\" directory" : "前往「{dir}」目錄",
    "Current directory path" : "目前目錄途徑",
    "Your have used your space quota and cannot upload files anymore" : "您已用完您的空間配額，無法再上傳檔案",
    "You do not have permission to upload or create files here." : "您無權在此上傳或建立檔案。",
    "Drag and drop files here to upload" : "將檔案拖拽到此處即可上傳",
    "Favorite" : "我的最愛",
    "Back" : "上星期",
    "Toggle selection for file \"{displayName}\"" : "切換對檔案 \"{displayName}\" 的選擇",
    "Toggle selection for folder \"{displayName}\"" : "切換對資料夾 \"{displayName}\" 的選擇",
    "File is loading" : "正在加載檔案",
    "Folder is loading" : "正在加載資料夾",
    "Filename" : "檔案名稱",
    "Folder name" : "資料夾名稱",
    "This node is unavailable" : "此節點不可用",
    "Another entry with the same name already exists." : "另一個同名的條目已經存在。",
    "Invalid filename." : "檔案名稱無效。",
    "Renamed \"{oldName}\" to \"{newName}\"" : "已將「{oldName}」重新命名為「{newName}」",
    "Rename file" : "重新命名檔案",
    "Folder" : "資料夾",
    "Unknown file type" : "檔案類型不詳",
    "{ext} image" : "{ext} 圖像",
    "{ext} video" : "{ext} 視像",
    "{ext} audio" : "{ext} 音頻",
    "{ext} text" : "{ext} 文字",
    "Pending" : "待定的",
    "Unknown date" : "日期不詳",
    "Clear filter" : "清空過濾器",
    "Modified" : "修改時間",
    "Search everywhere" : "到處搜尋",
    "Type" : "類型",
    "Active filters" : "有效的過濾器",
    "Remove filter" : "移除過濾",
    "Appearance" : "外觀",
    "Show hidden files" : "顯示隱藏檔案",
    "Show file type column" : "顯示檔案類型縱列",
    "Show file extensions" : "顯示副檔名",
    "Crop image previews" : "圖片裁剪預覽",
    "General" : "一般",
    "Sort favorites first" : "先排序最愛",
    "Sort folders before files" : "將資料夾在檔案之前排序",
    "Enable folder tree view" : "啟用資料夾樹狀檢視",
    "Default view" : "默認檢視",
    "All files" : "所有檔案",
    "Personal files" : "個人檔案",
    "Additional settings" : "其他設定",
    "Actions" : "操作",
    "File actions" : "檔案操作",
    "Selection" : "選擇",
    "Select all files" : "選擇所有檔案",
    "Deselect all" : "取消全選",
    "Select or deselect" : "選取或取消選取",
    "Select a range" : "選取範圍",
    "Navigation" : "導覽列",
    "Go to parent folder" : "前往上層資料夾",
    "Go to file above" : "前往以上檔案",
    "Go to file below" : "前往以下檔案",
    "Go left in grid" : "在網格中向左",
    "Go right in grid" : "在網格中向右",
    "View" : "檢視",
    "Toggle grid view" : "切換網格檢視",
    "Open file sidebar" : "開啟檔案側邊欄",
    "Show those shortcuts" : "顯示這些快捷鍵",
    "Warnings" : "警告",
    "Warn before changing a file extension" : "變更副檔名前警告",
    "Warn before deleting a file" : "刪除檔案前警告",
    "WebDAV URL" : "WebDAV URL",
    "Create an app password" : "建立應用程式密碼",
    "Required for WebDAV authentication because Two-Factor Authentication is enabled for this account." : "因為此帳號已啟用雙重驗證，故需進行 WebDAV 驗證。",
    "How to access files using WebDAV" : "如何使用 WebDAV 存取檔案",
    "Total rows summary" : "總列摘要",
    "Toggle selection for all files and folders" : "切換所有檔案和資料夾的選擇",
    "Name" : "名稱",
    "File type" : "檔案類型",
    "Size" : "大小",
    "{displayName}: failed on some elements" : "{displayName}：在部份元素上失敗",
    "{displayName}: done" : "{displayName}：完成",
    "{displayName}: failed" : "{displayName}：失敗",
    "(selected)" : "（已選擇）",
    "List of files and folders." : "檔案與資料夾清單。",
    "You have used your space quota and cannot upload files anymore." : "您已用完您的空間配額，無法再上傳檔案。",
    "Column headers with buttons are sortable." : "具有按鈕的縱列標題可排序。",
    "This list is not fully rendered for performance reasons. The files will be rendered as you navigate through the list." : "出於性能考慮，此清單未完全呈現。檔案將在您瀏覽清單時呈現。",
    "File not found" : "找不到檔案",
    "_{count} selected_::_{count} selected_" : ["已選擇 {count} 項"],
    "Search everywhere …" : "搜尋各處 ……",
    "Search here …" : "搜尋此處 ……",
    "Search scope options" : "搜尋範圍選項",
    "Search here" : "搜尋此處",
    "{usedQuotaByte} used" : "已使用 {usedQuotaByte} ",
    "{used} of {quota} used" : "已使用 {quota} 當中的 {used}",
    "{relative}% used" : "已使用 {relative}%",
    "Could not refresh storage stats" : "無法更新儲存統計數據",
    "Your storage is full, files can not be updated or synced anymore!" : "您的儲存空間已滿，沒有辦法再更新或是同步檔案！",
    "Storage information" : "儲存資訊",
    "Storage quota" : "儲存配額",
    "New folder" : "新資料夾",
    "Create new folder" : "新增資料夾",
    "This name is already in use." : "這個用戶名稱已經有人使用了。",
    "Create" : "創建",
    "Files starting with a dot are hidden by default" : "以點開頭的檔案默認為隱藏檔案",
    "Failed to start filename sanitization." : "無法啟動檔案名稱消毒流程。",
    "Failed to refresh filename sanitization status." : "無法刷新檔案名稱的消毒狀態。",
    "Filename sanitization in progress." : "正在進行檔案名稱消毒。",
    "Currently {processedUsers} of {totalUsers} accounts are already processed." : "目前已處理 {processedUsers} 個帳號，共 {totalUsers} 個。",
    "Preparing …" : "準備中 ……",
    "Refresh" : "刷新",
    "All files have been santized for Windows filename support." : "所有檔案均已消毒以支援 Windows 檔案名稱規範。",
    "Some files could not be sanitized, please check your logs." : "部份檔案無法完成消毒流程，請檢查您的紀錄檔。",
    "Sanitization errors" : "消毒錯誤",
    "Not sanitized filenames" : "未消毒的檔案名稱",
    "Windows filename support has been enabled." : "已啟用 Windows 檔案名稱支援。",
    "While this blocks users from creating new files with unsupported filenames, existing files are not yet renamed and thus still may break sync on Windows." : "雖然此設定可阻止使用者建立名稱不符合規範的新檔案，但若有尚未更名的既有檔案，在 Windows 系統上仍可能導致同步功能失效。",
    "You can trigger a rename of files with invalid filenames, this will be done in the background and may take some time." : "您可以觸發對名稱無效的檔案進行重新命名，此操作將在背景執行，可能需要一段時間。",
    "Please note that this may cause high workload on the sync clients." : "請注意，此操作可能會導致同步客戶端的工作負載過高。",
    "Limit" : "限制",
    "This allows to configure how many users should be processed in one background job run." : "此設定可決定單次背景工作執行中應處理多少使用者。",
    "Sanitize filenames" : "消毒檔案名稱",
    "(starting)" : "（正在開始）",
    "Fill template fields" : "填寫模板欄位",
    "Submitting fields …" : "正在遞交欄位 ……",
    "Submit" : "遞交",
    "Choose a file or folder to transfer" : "選擇要轉移的檔案或資料夾",
    "Transfer" : "轉移",
    "Transfer {path} to {userid}" : "轉移 \"{path}\" 給 {userid}",
    "Invalid path selected" : "所選的路徑無效",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "Ownership transfer request sent" : "已送出擁有權轉移的請求",
    "Cannot transfer ownership of a file or folder you do not own" : "無法轉移您未擁有的檔案或是資料夾所有權",
    "Transfer ownership of a file or folder" : "轉移檔案或資料夾的擁有權",
    "Choose file or folder to transfer" : "選擇要轉移的檔案或資料夾",
    "Change" : "更改",
    "New owner" : "新的擁有者",
    "Keep {old}" : "保留 {old}",
    "Keep without extension" : "保留但不包含副檔名",
    "Use {new}" : "使用 {new}",
    "Remove extension" : "移除副檔名",
    "Change file extension" : "變更檔案副檔名",
    "Changing the file extension from \"{old}\" to \"{new}\" may render the file unreadable." : "將檔案副檔名從「{old}」改為「{new}」可能會導致檔案無法讀取。",
    "Removing the file extension \"{old}\" may render the file unreadable." : "移除檔案副檔名「{old}」可能會導致檔案無法讀取。",
    "Adding the file extension \"{new}\" may render the file unreadable." : "加入檔案副檔名「{new}」可能會導致檔案無法讀取。",
    "Do not show this dialog again." : "不要再次顯示此對話框。",
    "Select file or folder to link to" : "選擇要連結的檔案或資料夾",
    "Choose {file}" : "選擇 {file}",
    "Files settings" : "檔案設定",
    "Share" : "分享",
    "Shared by link" : "由連結分享",
    "Shared" : "已分享",
    "Switch to list view" : "切換到列表檢視",
    "Switch to grid view" : "切換到網格檢視",
    "The file could not be found" : "找不到檔案",
    "Upload was cancelled by user" : "用戶已取消上傳",
    "Not enough free space" : "空間不足",
    "Operation is blocked by access control" : "操作已被存取控制封鎖",
    "Error during upload: {message}" : "上傳時發生錯誤：{message}",
    "Error during upload, status code {status}" : "上傳期間發生錯誤，狀態代碼 {status}",
    "Unknown error during upload" : "上傳時發生未知的錯誤",
    "Loading current folder" : "目前資料夾加載中",
    "Retry" : "重試",
    "No files in here" : "沒有任何檔案",
    "Upload some content or sync with your devices!" : "在您的裝置同步或上傳一些內容！",
    "Go back" : "返回",
    "Views" : "視圖",
    "You" : "您",
    "Shared multiple times with different people" : "與不同的人多次分享",
    "Unable to change the favorite state of the file" : "無法更改檔案的最愛狀態",
    "Error while loading the file data" : "載入檔案資料失敗",
    "Owner" : "擁有者",
    "Remove from favorites" : "從最愛中移除",
    "Add to favorites" : "加到我的最愛",
    "Tags" : "標籤",
    "Your files" : "您的檔案",
    "Open in files" : "在「檔案」應用程式中打開",
    "File cannot be accessed" : "檔案無法存取",
    "The file could not be found or you do not have permissions to view it. Ask the sender to share it." : "找不到該檔案，或是您沒有檢視該檔案的權限。請要求寄件者分享。",
    "No search results for “{query}”" : "沒有結果符合「{query}」",
    "Search for files" : "搜尋檔案",
    "Allow to restrict filenames to ensure files can be synced with all clients. By default all filenames valid on POSIX (e.g. Linux or macOS) are allowed." : "允許限製檔案名稱以確保檔案可以與所有客戶端同步。默認情況下，允許 POSIX（例如 Linux 或 macOS）上有效的所有檔案名稱。",
    "After enabling the Windows compatible filenames, existing files cannot be modified anymore but can be renamed to valid new names by their owner." : "啟用 Windows 兼容檔案名後，現有的檔案無法再被修改，但其擁有者可以將其重新命名為有效的新名稱。",
    "Failed to toggle Windows filename support" : "切換 Windows 檔案名稱支援失敗",
    "Files compatibility" : "檔案兼容性",
    "Enforce Windows compatibility" : "實施 Windows 兼容性",
    "This will block filenames not valid on Windows systems, like using reserved names or special characters. But this will not enforce compatibility of case sensitivity." : "這將阻止在 Windows 系統上無效的檔案名，例如使用保留名稱或特殊字元。但這不會強制區分大小寫的兼容性。",
    "Blank" : "空白",
    "Unable to create new file from template" : "無法從模板創建新檔案",
    "Pick a template for {name}" : "為 {name} 選擇一個模板",
    "Create a new file with the selected template" : "使用所選模板創建一個新檔案",
    "Creating file" : "創建檔案中",
    "Save as {displayName}" : "保存為 {displayName}",
    "Save as …" : "另存為 ……",
    "Converting files …" : "正在轉換檔案 ……",
    "Failed to convert files: {message}" : "無法轉換檔案：{message}",
    "All files failed to be converted" : "所有檔案轉換失敗",
    "One file could not be converted: {message}" : "有一個檔案無法轉換：{message}",
    "_%n file could not be converted_::_%n files could not be converted_" : ["無法轉換 %n 個檔案"],
    "_%n file converted_::_%n files converted_" : ["已轉換 %n 個檔案"],
    "Files converted" : "檔案已轉換",
    "Failed to convert files" : "無法轉換檔案",
    "Converting file …" : "正在轉換檔案 ……",
    "File successfully converted" : "成功轉換檔案",
    "Failed to convert file: {message}" : "無法轉換檔案：{message}",
    "Failed to convert file" : "無法轉換檔案",
    "Delete" : "刪除",
    "Leave this share" : "保留該共用",
    "Leave these shares" : "保留這些分享",
    "Disconnect storage" : "解除連結儲存空間",
    "Disconnect storages" : "解除連結儲存空間",
    "Delete permanently" : "永久刪除",
    "Delete and unshare" : "刪除並取消分享",
    "Delete file" : "刪除檔案",
    "Delete files" : "刪除檔案",
    "Delete folder" : "刪除資料夾",
    "Delete folders" : "刪除資料夾",
    "_You are about to permanently delete {count} item_::_You are about to permanently delete {count} items_" : ["您即將永久刪除 {count} 個項目"],
    "_You are about to delete {count} item_::_You are about to delete {count} items_" : ["您即將刪除 {count} 個項目"],
    "Confirm deletion" : "確認刪除",
    "Cancel" : "取消",
    "Download" : "下載",
    "The requested file is not available." : "無法取得所要求的檔案。",
    "The requested files are not available." : "無法取得所要求的檔案。",
    "Add or remove favorite" : "新增或移除最愛",
    "Moving \"{source}\" to \"{destination}\" …" : "正在移動「{source}」至「{destination}」 ……",
    "Copying \"{source}\" to \"{destination}\" …" : "正在複製「{source}」至「{destination}」 ……",
    "Destination is not a folder" : "目標地不是資料夾",
    "This file/folder is already in that directory" : "此檔案/資料夾已在該目錄中",
    "You cannot move a file/folder onto itself or into a subfolder of itself" : "您無法將檔案/資料夾移動到其自身或子資料夾中",
    "(copy)" : "（複本）",
    "(copy %n)" : "（複本 %n）",
    "A file or folder with that name already exists in this folder" : "此資料夾中已存在同名的檔案或資料夾",
    "The files are locked" : "檔案已被上鎖",
    "The file does not exist anymore" : "檔案已不存在",
    "Choose destination" : "選擇目標地",
    "Copy to {target}" : "複製到 {target}",
    "Copy" : "複製",
    "Move to {target}" : "移動到 {target}",
    "Move" : "移動",
    "Move or copy operation failed" : "移動或複製操作失敗",
    "Move or copy" : "移動或複製",
    "Open folder {displayName}" : "打開資料夾 {displayName}",
    "Open in Files" : "在「檔案」應用程式中打開",
    "Open locally" : "在近端打開",
    "Failed to redirect to client" : "無法重定向到客戶端",
    "Open file locally" : "在近端打開檔案",
    "The file should now open on your device. If it doesn't, please check that you have the desktop app installed." : "檔案現在應該在您的裝置上打開。如果沒有，請檢查您是否已安裝桌面應用程式。",
    "Retry and close" : "重試和關閉",
    "Open online" : "線上開啟",
    "Rename" : "重新命名",
    "Details" : "詳細資料",
    "View in folder" : "在資料夾中檢視",
    "Today" : "今日",
    "Last 7 days" : "過去7日",
    "Last 30 days" : "過去30日",
    "This year ({year})" : "今年 ({year})",
    "Last year ({year})" : "去年 ({year})",
    "Documents" : "文件",
    "Spreadsheets" : "試算表",
    "Presentations" : "簡報",
    "PDFs" : "PDF",
    "Folders" : "資料夾",
    "Audio" : "音頻",
    "Images" : "圖像",
    "Videos" : "影片",
    "Created new folder \"{name}\"" : "創建了新資料夾 \"{name}\"",
    "Unable to initialize the templates directory" : "無法初始化模板目錄",
    "Create templates folder" : "創建模板資料夾",
    "Templates" : "模板",
    "New template folder" : "新範本資料夾",
    "In folder" : "在資料夾中",
    "Search in all files" : "在所有檔案中搜尋",
    "Search in folder: {folder}" : "搜尋資料夾： {folder}",
    "One of the dropped files could not be processed" : "無法處理其中一個投放的檔案",
    "Your browser does not support the Filesystem API. Directories will not be uploaded" : "您的瀏覽器不支援檔案系統 API。將不會上傳目錄",
    "No files to upload" : "沒有要上傳的檔案",
    "Unable to create the directory {directory}" : "無法建立目錄 {directory}",
    "Some files could not be uploaded" : "無法上傳某些檔案",
    "Files uploaded successfully" : "成功上傳檔案",
    "No files to process" : "沒有要處理的檔案",
    "Some files could not be copied" : "無法複製部份檔案",
    "Some files could not be moved" : "有些檔案無法被移動",
    "Files copied successfully" : "檔案複製成功",
    "Files moved successfully" : "檔案移動成功",
    "Conflicts resolution skipped" : "已略過衝突解決",
    "Upload cancelled" : "上傳已取消",
    "Could not rename \"{oldName}\", it does not exist any more" : "無法命名檔案「{oldName}」，因為此檔案已經不存在",
    "The name \"{newName}\" is already used in the folder \"{dir}\". Please choose a different name." : "此名稱「{newName}」在這資料夾「{dir}」已經被使用。請選擇其他名稱。",
    "Could not rename \"{oldName}\"" : "無法重新命名「{oldName}」",
    "This operation is forbidden" : "此操作被禁止",
    "This folder is unavailable, please try again later or contact the administration" : "此資料夾無法使用，請稍後再試或聯絡管理員",
    "Storage is temporarily not available" : "儲存空間暫時無法使用",
    "Unexpected error: {error}" : "意外錯誤：{error}",
    "_%n file_::_%n files_" : ["%n 個檔案"],
    "_%n folder_::_%n folders_" : ["%n 個資料夾"],
    "_%n hidden_::_%n hidden_" : ["%n 個隱藏"],
    "Filename must not be empty." : "檔案名稱不能為空。",
    "\"{char}\" is not allowed inside a filename." : "檔案名稱中不允許出現「{char}」",
    "\"{segment}\" is a reserved name and not allowed for filenames." : "「{segment}」是保留名稱，不允許用在檔案名稱。",
    "\"{extension}\" is not an allowed filetype." : "「{extension}」是不允許的檔案類型。",
    "Filenames must not end with \"{extension}\"." : "檔案名稱不能以「{extension}」結尾。",
    "List of favorite files and folders." : "最愛檔案與資料夾的清單。",
    "No favorites yet" : "尚無最愛",
    "Files and folders you mark as favorite will show up here" : "您標記為最愛的檔案與資料夾將會顯示在這裡",
    "List of your files and folders." : "您的檔案與資料夾清單。",
    "Folder tree" : "資料夾樹",
    "List of your files and folders that are not shared." : "未分享的檔案與資料夾清單。",
    "No personal files found" : "找不到個人檔案",
    "Files that are not shared will show up here." : "尚未分享的檔案將會顯示在此處。",
    "Recent" : "最新",
    "List of recently modified files and folders." : "最近修改的檔案和資料夾的清單。",
    "No recently modified files" : "近期無修改檔案",
    "Files and folders you recently modified will show up here." : "您最近修改的檔案和資料夾將顯示在此處。",
    "Search" : "搜尋",
    "Search results within your files." : "在您的檔案中搜尋結果",
    "No entries found in this folder" : "在此資料夾中沒有任何項目",
    "Select all" : "全選",
    "Upload too large" : "上傳過大",
    "The files you are trying to upload exceed the maximum size for file uploads on this server." : "您試圖上傳的檔案大小超過伺服器的限制",
    "%1$s (renamed)" : "%1$s（已重新命名）",
    "renamed file" : "已重新命名的檔案",
    "Upload (max. %s)" : "上傳（上限 %s）",
    "After enabling the windows compatible filenames, existing files cannot be modified anymore but can be renamed to valid new names by their owner." : "啟用 Windows 兼容檔案名後，現有的檔案無法再被修改，但其擁有者可以將其重新命名為有效的新名稱。",
    "It is also possible to migrate files automatically after enabling this setting, please refer to the documentation about the occ command." : "啟用此設定後，還可以自動遷移檔案，請參考有關 occ 指令的說明書。",
    "\"{displayName}\" failed on some elements" : "“{displayName}” 在某些元素上失敗",
    "\"{displayName}\" batch action executed successfully" : "成功執行 “{displayName}” 批處理操作",
    "\"{displayName}\" action failed" : "“{displayName}” 操作失敗",
    "Submitting fields …" : "正在遞交欄位 …",
    "\"{displayName}\" action executed successfully" : "成功執行 “{displayName}” 操作",
    "Filter file names …" : "過濾檔案名稱 …",
    "Clipboard is not available" : "剪貼板不可用",
    "WebDAV URL copied to clipboard" : "WebDAV 連結已複製到剪貼板",
    "Enable the grid view" : "啟用網格檢視",
    "Enable folder tree" : "啟用資料夾樹狀結構",
    "WebDAV" : "WebDAV",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼板",
    "Use this address to access your Files via WebDAV" : "用這位址使用 WebDAV 存取你的檔案。",
    "If you have enabled 2FA, you must create and use a new app password by clicking here." : "如果您啟用了 2FA，則必須通過單擊此處創建和使用新的應用程式密碼。",
    "Prevent warning dialogs from open or reenable them." : "避免開啟警告對話框或重新啟用它們。",
    "Show a warning dialog when changing a file extension." : "在變更副檔名時顯示警告對話框。",
    "Keyboard shortcuts" : "鍵盤快捷鍵",
    "Speed up your Files experience with these quick shortcuts." : "這些快速捷徑可加快您的 Files 體驗。",
    "Open the actions menu for a file" : "開啟檔案的操作選項單",
    "Rename a file" : "重新命名檔案",
    "Delete a file" : "刪除檔案",
    "Favorite or remove a file from favorites" : "加入最愛或從最愛移除檔案",
    "Manage tags for a file" : "管理檔案的標籤",
    "Deselect all files" : "取消選擇所有檔案",
    "Select or deselect a file" : "選擇或取消選擇檔案",
    "Select a range of files" : "選擇一系列檔案",
    "Navigate to the parent folder" : "前往上層資料夾",
    "Navigate to the file above" : "前往以上檔案",
    "Navigate to the file below" : "前往以下檔案",
    "Navigate to the file on the left (in grid mode)" : "前往左側的檔案（在網格模式下）",
    "Navigate to the file on the right (in grid mode)" : "前往右側的檔案（在網格模式下）",
    "Toggle the grid view" : "切換網格檢視",
    "Open the sidebar for a file" : "開啟檔案側邊欄",
    "Save as …" : "另存為 ...",
    "Converting files …" : "正在轉換檔案 …",
    "Converting file …" : "正在轉換檔案 …",
    "Deletion cancelled" : "刪除已取消",
    "Edit locally" : "在近端編輯",
    "Moving \"{source}\" to \"{destination}\" …" : "正在移動「{source}」至「{destination}」…",
    "Copying \"{source}\" to \"{destination}\" …" : "正在複製「{source}」至「{destination}」…",
    "Move cancelled" : "移動已取消",
    "Cancelled move or copy of \"{filename}\"." : "已取消移動或複製 \"{filename}\"。",
    "Cancelled move or copy operation" : "已取消移動或複製操作",
    "Open details" : "開啟細節",
    "Photos and images" : "照片與圖像",
    "New folder creation cancelled" : "已取消建立新資料夾",
    "This directory is unavailable, please check the logs or contact the administrator" : "這個目錄無法存取，請檢查伺服器記錄檔或聯絡管理員",
    "All folders" : "所有資料夾",
    "Search everywhere …" : "搜尋各處 …",
    "Search here …" : "搜尋此處 …",
    "Preparing …" : "正在準備 …"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}